好彩聽日紅日，老細話我遲到唔緊要，聽日返黎做返d野就得☺️

雖然今日遲左4個鐘返到公司，但老細都唔洗我今晚ot
佢話聽朝返黎執埋d手尾佢就得
今晚早d返屋企休息下
老闆真係好人

你老闆識臨場反應快隨機應變
你要俾心機跟佢學多d野

佢今日無返 用電話同我講

邊間庇護工場

補返一日就得咁好

要出多幾多個po

屌你老母